點解瑞士個D雪山火車行駛個陣唔會引起雪崩?

BTW,好靚

條友死左啦

點解會

邊個話你知唔會？

雪崩魔法師

瑞士糖話我知

搭火車師

條女唔夠hot

邊個話你知係真景

因為有魔法控制

魔法師

我對定仔用咗催情魔法

雪崩師

米癲拉

用完益你，我未買美極食唔落肉脾

米痴拉

雪國列車

我中計了

點解會引起雪崩?

行駛師

因為會不返啲雪上去

I've been to many countries on vacation. I had always thought that many other countries were better than Hong Kong but after I vacationed in these countries, I realized that in terms of city life, nightlife, food and shopping, Hong Kong really was the best.In Europe, shops close at four o'clock on weekdays and don't open at all on weekends except for big cities like London where shops close at six o'clock on weekdays and four o'clock on the weekends. Their main sorts of entertainment are clubs and pubs. Las Vegas has spectacular night views but it was primarily built for tourism. It's famous for gambling, unique hotel design and shows like boxing events. However, in terms of scenery, Scandinavia and Tibet are the most ravishing I would say. Tibet is famous for its breathtaking scenery at high altitude. Xinjiang is also a place of outstanding scenic beauty. If you think you might have altitude sickbess such as dizziness, headache or trouble sleeping, I suggest bringing some medicine along with you. Besides, my friend who's just been to the Mount Everest base camp showed me his photos taken there by which I was awestruck. It's definitely a glamorous vacation spot. A tour of the Mount Everest base camp would be a once in a lifetime experience. Tibet is also tje best place for stargazing because it's much closer to the heavens than any other places on earth and the sky is iften cloudless and clear. It has some of the highest lakes in the world that are rich with fish and other marine life and the surrounding countryside is inhabited by flocks of yellow ducks and wild horses as well as donkeys. The lakes in Tibet, such as Lake Paiky which is four thousand five hundred and ninety two meters above sea level, reflect the beauty of the stars, giving a double view of the sky at night. You can even set up a tent and camp there to get the best view of the stars and the Milky Way galaxy.

自殺式列車黎

見冇人答, 等我講兩句

唔會引起雪崩係因為佢地有做監察控制, 會事先引爆小雪崩.